有冇人覺得成世人都冇機會入ey

有幾難

最多咪入去做back office

點解想入？想睇OL著Tory Burch?

係咪big 4 制服

city grad前路茫茫

聽到都扯

問下師兄意見囉！

主角就係 city 仔，一樣做左 SM

有心唔難入
Turnover 好高 睇你岩唔岩時候
襯後生入去燃燒下生命整靚CV 係好事